俄文文宣，將香港革命推上俄羅斯媒體！

俄羅斯莫斯科嘅民眾都處於水深火熱之中，抗議政府取消反對派候選人的參選資格，而佢哋嘅口號係：
“Отпускай Допускай”
直譯：放下，承認！
意譯：放下屠刀，承認罪過！
如果佢哋見到香港人知莫斯科示威嘅口號，一定可以聯合到當地人，引起國際關注。

同我哋其實都可以將香港嘅口號向俄羅斯人宣傳：
「光復香港，時代革命」
“Вернуть Гонконг,
Революция Эпохи”

自推